大家覺得Cloudflare如何

價值有冇被低估

股票？

lm

你明白佢間公司有咩係搵錢先

我睇好佢短期內升到28

係 NET

睇埋業續先

好似仲蝕緊錢

你睇到佢每一次跌都跌唔過前一次
但每一次升都升穿前一次
一浪高過一浪
理論上係上升期

你對間公司有幾了解先
知唔知佢sell 緊d 乜,係it 黎講個技術係咪leader 水平?

IT公司 做網絡安全既 記得之前全港死機 就係因為佢軟件update錯誤做成 好多網都有用 包括連登 之前微軟google都注過資
我個人黎講係幾睇好既 但都想聽下大家意見

佢主力做防DDOS同CDN
但點解有amazon同M$嘅Azure唔用要用佢先

成本考慮
CF 防 DDoS 平

我睇過，唔太熟
但好似好多替代

當cloudfront 技術開始成熟時間cloudflare 就會冇位置企
不過都係果句
Aws 大把餅,短期內就唔會曬咁多資源搶你塊餅
但cdn anti-ddos 技術唔係d 咩搵得多錢既技術黎
因為佢呢門技術幫唔到人賺錢
係一個不斷既opex黎

連登仔開post問, 等大插了

CDN的話，有好多間替代
但防DDoS的話，佢係market leader

記得佔中果時一間startup 頂人地一個國家

屌, CALL左